「多圖」J圖賀LIHKG

大家是咪好掛住我

死哂圖喎清！

終於做返老本行